「咩叫恐懼？」 俄羅斯練膽大法

今晚利物浦對曼城

明知利物浦都有一線生機既
但要你真係俾錢買利記
就更大膽都淆底
但我唔怕

贏咗請我食m記

師兄有無順便買埋個靚既平安鐘啊

3:0

海鮮黎講 樓主都係唔好咁老定

真漢子

樓主練到幾成

無賭開波
讓球0係咪即係無讓過？
咁同主客和有咩分別？

主客和無走盤呀哥仔

恭喜你 可以換衫落去飲早茶喇

竟然冇反cup

冇睇，成績如何

咁就千幾